一人一個連儂牆建議

個人大大話話做左10幾年鍵盤戰士
睇左無數fb，維基百科等等有關世界各地歷史及支那黑歷史，我發覺好多野令到我由20年前由睇好中共(同好多港豬一樣) 到今日越來越覺得支共應該解體
有幾樣關鍵野係大大改變左我睇法，但連儂牆好少post出來，發覺現實上身邊不管藍黃亦不多人知，我列舉一d，希望大家一人一個強而有力既事件，用作將來放連儂牆，之前連儂牆太多集中係近期本地黑警濫權，認為應分返篇幅講一d中共黑歷史及傷害香港既事情
1. 60年代恐嚇香港搞民主就解放香港
2. 67年暴動屠殺香港人
3. 70年代入聯合國剝奪香港自決權
4. 8964(個人認為講得太濫，已無感覺)
5. 中共家屬外國國籍及大量外國財產
6. 中共毛澤東上台前多次承諾民主
7. 毛澤東感謝日本侵華令佢地成功奪權

手足聖誕重建連儂牆！！！

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG

連儂牆撕一貼萬

多單不明死亡事件
（呢個對唔住都要貼
要比其他人知道）

歷史上多個官迫民反既事件

黃金經濟，主要顯示藍店

數據對比
警察0死亡 對 示威者傷/亡/被捕